和理非、驚死、有原因上唔到前線、唔敢入中大果d入黎

聽日射波又好SL又好
咪撚返工
幫手係樓下馬路鳩企
就幫到中大手足分散警力
咪撚再同我講咩快閃LUNCH
你閃得黎佢地可能死鳩晒
咁都做唔到咪撚話自己香港人

推

中大人斬樹封橋！

射左

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

聽日入中大既和理非可以做乜?

咪撚以為比錢買下文具食下黃店就好幫到手
係乜撚都幫唔到呀
而家叫你射一日佔路咋
人地用條命救緊你地屋企呀

做後勤 搬傷者 幫手鹽水洗眼 搬磚 整火魔
如果連呢D都覺得會整污糟隻手就咪撚入去 唔需要人係入面鳩企

如果公司仲叫人返工都係仆街黎

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

幫手塞地鐵啦，摺紙捲埋塞入去列車對門黑色膠中間個窿，就可以令到佢閂唔到門

波爾謝

入去retweet like reply
最新：NCM Yue (Solomon) Tag左美國副總統Pence 仲有國務卿Pompeo都得700推?

最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！